屯公FK8

竟然冇人開post

啲相機流野黎架？好似無閃過

轉車站前明顯見到有

屯門啲相機超過一半係流
而且堅嗰啲亦都唔係7x24著住
唔熟路嘅睇前面尾燈做人
突然見到一片紅海就知咩事啦

都有好多真男人照衝

個司機仲話見到啲相機係咁閃好撚正

九成套咗假牌

原來屯公可以5分鐘內跑完

正

唔貼片都貼條link
你post 張圖托柒咩

勾多啲H車返去食草先

得幅圖點討論?

假牌啦屌

啲中坑以為自己揸緊紐北

一定假牌啦
如果無視所有相機
我諗呢到好多人都得

揸得幾好幾安全

欣賞佢勇氣
預左比好人追 一定要走

揸機果個廢
揸車果個仲廢

睇真啲原來戴埋手套，不如戴埋頭盔

慢